今日啲po唔係講小草就小花

呢期最紅你兩個

射了

On9

noooooooooo!

其實我真係好想知你真人係點？

屌你兩個騎劫我po喺度耍花槍

dont FF to much!